тестовое задание 
===================

Пецкалев Константин Викторович
----------------

Реализован сервер и CLI 

Сервер
----------------
go run tcp-server.go {--port default 8091}
* Если не указывать параметр то будет развернут на 8091 порту

CLI 
----------------
go run cli.go
### Параметры CLI:
* --host {default 127.0.0.1}
* --port {default 8091}
### Нереализованные параметры
* --token {в консоли можно отправить abracadabra и получить bearer token}
* --scope {...}

Как использовать 
----------------
1. Запускаем сервере
2. Запускаем клиент
3. Для того что бы сгенерировать новый bearer токен надо отправить серверу комманду abracadabra (авторизационный токен) После чего получим Json ответ, где AuthToken - Bearer token
* каждый раз при получении токена(abracadabra) будет генерироваться новый Bearer token
4. При отправки ранее полученного Bearer token, пользователь будет идентифицирован и новый токен сгенерирован не будет